辛苦各位清潔人員 希望香港早日康復

辛苦各位清潔人員 希望香港早日康復

利申：黃